有無人聽晚七點組隊去買鐳射槍？

白色恐怖

自推十下先

自推

預我2個 邊到有得買

唔好買十枝咁多呀

垃圾毅進仔曲線推銷laser pen

一齊

我無野講

鐳射槍

一打

100

攻擊性武器

去
買九支算
驚俾人告

組隊

2個人

組隊無狗咬掛

參加

邊度集合我教書要用

好驚比人叉頸

兩個 聽日準時到👍🏻

等睇ssp速龍熄燈大規模圍捕100個運軍火人士

全香港最大軍火庫